想問ie800 5-6K budget直推配咩player好

雖然知道都係月經問題，但最近買左對愛不釋手，而依家用x5 ii 又好明顯聽得出推力唔夠（個日sales比我試左枱擴念念不忘，雖然都知player難同抬擴比）

雖然都知筆直略少 但始終仲係學生，所以想問下有咩player呢個價位直推ie800 係比較好力？

追過post都推DX 200, AR M2，想問多幾款到時自己去試

ar m2！

不過 都係帶對耳落鋪聽最好
人地喜好未必啱你

利申 ar m20配緊四年前買既se535

我都諗住收集多d 意見先去試

用緊AR-M2 + IE800 2年

AR-M2 dcfever 2手好平, 千幾蚊, 唔介意部機大, 運作熱, 播放時間比較少係最抵玩的

另外推得唔錯既有
chord mojo/hugo , cowon plenue 2

Ar m2真心唔錯